@Book{GarciaSantamarina1990,
    editor = {Constantino García, Antón Santamarina},
    publisher = {La Coruña: Fundación Pedro Barrié de la Maza, Conde de Fenosa},
    title = {Atlas lingüístico galego},
    year = {1990}
}

@Book{Alton1968,
    author = {Alton, Johann Baptist and Vittur, Franz},
    publisher = {Weger A.},
    title = {“L” ladin dla Val Badia: Beitrag zu einer Grammatik des Dolomitenladinischen},
    year = {1968}
}

@Book{Aub-Buscher1962,
    author = {Aub-Büscher, Gertrud},
    address = {Paris},
    publisher = {Klincksieck},
    series = {Bibliothèque française et romane : Série A, Manuels et études linguistiques, 3},
    title = {Le parler rural de Ranrupt (Bas-Rhin) : essai de dialectologie vosgienne.},
    year = {1962}
}

@Book{Barcos2007,
    author = {Barcos, Miguel Ánchel},
    address = {Zaragoza},
    publisher = {Zaragoza, Gara d'Edizion - Institución «Fernando el Católico»},
    title = {El aragonés ansotano. Estudio lingüístico de Ansó y Fago.},
    year = {2007}
}

@Book{Bartoli1906,
    author = {Bartoli, Matteo},
    address = {Wien},
    publisher = {Hölder},
    title = {Das Dalmatische. II: Glossare und Texte — Grammatik und Lexikon},
    year = {1906}
}

@Article{Camilli1929,
    author = {Camilli, Amerindo},
    journal = {Archivum Romanicum},
    pages = {220-271},
    title = {Il dialetto di Servigliano (Ascoli Piceno)},
    volume = {13},
    year = {1929}
}

@Book{Candrian1900,
    author = {Candrian, J. P},
    address = {Zürich},
    title = {Der Dialekt von Bivio-Stalla},
    year = {1900}
}

@Book{GonzalezMaria1981,
    author = {Cano González, Ana María},
    address = {Santiago de Compostela},
    publisher = {Universidade de Santiago de Compostela},
    title = {El habla de Somiedo (Occidente de Asturias)},
    year = {1981}
}

@Book{Capidan1932,
    author = {Capidan, Theodor ()},
    address = {Bucureşti},
    publisher = {Academia Română},
    title = {Aromânii. Dialectul aromân: studiu lingvistic},
    year = {1932}
}

@Book{Caragiu-MarioteanuSaramandu2005,
    author = {Caragiu-Marioţeanu, Matilda and Saramandu, Nicolae},
    address = {Bucureşti},
    publisher = {Editura Academiei Române.},
    title = {Manual de aromână. Carti trâ înviţari armâneaşti},
    year = {2005}
}

@Book{Castellani2002,
    author = {Castellani, Franco Elia},
    address = {Alessandria},
    publisher = {Edizioni dell'Orso},
    title = {Grammatica del dialetto di Cascinagrossa},
    year = {2002}
}

@article{Cernecca1974,
    author = {Cernecca, Domenico},
    journal = {Studia romanica et anglica zagabriensia 37},
    pages = {205-246},
    title = {Morfologia del dialetto di Valle d’Istria: il verbo e l’avverbio},
    year = {1974}
}

@book{Chiodi1981,
    author = {Chiodi Tischer, Ute},
    address = {Frankfurt},
    publisher = {Lang},
    title = {Die Mundart von Sisco (Korsika)},
    year = {1981}
}

@book{Corda1983,
    author = {Corda, Francesco},
    address = {Cagliari},
    publisher = {3T},
    title = {Saggio di grammatica gallurese},
    year = {1983}
}

@book{De1985,
    author = {De Garis, M},
    address = {Guernsey},
    publisher = {Société guernesiaise},
    title = {Guernesiais: a grammatical survey},
    year = {1985}
}

@book{Duraffour1932,
    author = {Duraffour, A},
    address = {Grenoble},
    publisher = {Institut phonétique de Grenoble},
    title = {Description morphologique avec notes syntaxiques du parler franco-provençal de Vaux (Ain) en 1919-1931},
    year = {1932}
}

@book{Fankhauser1911,
    author = {Fankhauser, Franz},
    address = {Halle},
    publisher = {Karras},
    title = {Das Patois von Val d’Illiez (Unterwallis)},
    year = {1911}
}

@article{Fanti1939,
    author = {Fanti, Renata},
    journal = {L'Italia Dialettale 15},
    pages = {111-133},
    title = {Note fonetiche e morfologiche sul dialetto di Ascrea},
    year = {1939}
}

@book{Flutre1955,
    author = {Flutre, Louis-Fernand},
    address = {Geneva},
    publisher = {Droz},
    title = {Le parler picard de Mesnil-Martinsart},
    year = {1955}
}

@book{Gesner1985,
    author = {Gesner, B. Edward},
    address = {Québec},
    publisher = {Centre international de recherche sur le bilinguisme},
    title = {Description de la morphologie verbale du parler acadien de Pubnico (Nouvelle-Écosse) et comparaison avec le français standard},
    year = {1985}
}

@book{Gesner1979,
    author = {Gesner, B. Edward},
    address = {Québec},
    publisher = {CIRB},
    title = {Étude morphosyntaxique du parler acadien de la Baie Sainte-Marie, Nouvelle-Écosse, Canada},
    year = {1979}
}

@book{Gioscio1985,
    author = {Gioscio, Joseph},
    address = {Stuttgart},
    publisher = {Steiner},
    title = {Il dialetto lucano di Calvello},
    year = {1985}
}

@book{Iliescu1972,
    author = {Iliescu, Maria},
    address = {The Hague},
    publisher = {Mouton},
    title = {Le Frioulan à partir des dialectes parlés en Roumanie},
    year = {1972}
}

@article{Juret1917,
    author = {Juret, C},
    journal = {Zeitschrift für romanische Philologie 38},
    pages = {641-662},
    title = {Morphologie du patois de Pierrecourt (Arr. de Gray, Haute-Saône)},
    year = {1917}
}

@book{Lars-Owe1959,
    author = {Svenson, Lars-Owe},
    address = {Stockholm},
    publisher = {Almqvist & Wiksell},
    title = {Les parlers du Marais vendéen},
    year = {1959}
}

@book{Lausberg1939,
    author = {Lausberg, Heinrich},
    address = {Halle (Saale)},
    publisher = {M. Niemeyer},
    title = {Die Mundarten Südlukaniens},
    year = {1939}
}

@book{Lepori2001,
    author = {Lepori, Antonio},
    address = {Quartu Sant’Elena},
    publisher = {Edizioni C.R},
    title = {Gramàtica sarda po is campadinesus},
    year = {2001}
}

@book{Liddicoat1994,
    author = {Liddicoat, A},
    address = {Berlin},
    publisher = {De Gruyter},
    title = {A Grammar of the Norman French of the Channel Islands},
    year = {1994}
}

@book{Lieutard2004,
    author = {Lieutard, Hervé},
    address = {Montpellier},
    publisher = {CEO - Université Paul-Valéry - Montepellier III},
    title = {Phonologie et morphologie du parler occitan de Graulhet (Tarn)},
    year = {2004}
}

@book{Minach1972,
    author = {Minach, Ferruccio and Gruber, Teresa},
    address = {Urtijëi},
    publisher = {Union di Ladins},
    title = {La rujneda de Gherdëina : saggio per una grammatica ladina},
    year = {1972}
}

@book{Monteil1997,
    author = {Monteil, P},
    address = {Limoges},
    publisher = {PULIM},
    title = {Le Parler de Saint-Augustin. Description linguistique d'un micro-dialecte de Corrèze},
    year = {1997}
}

@book{Nagore1986,
    author = {Nagore Lain, Francho},
    address = {Huesca},
    publisher = {Instituto de Estudios Altoaragoneses},
    title = {El aragonés de Panticosa: gramática},
    year = {1986}
}

@misc{native-informants,
    title = {Native Informants}
}

@article{Niederlander1900,
    author = {Niederländer, J},
    journal = {Zeitschrift für romanische Philologie 24},
    pages = {251-309},
    title = {Die Mundart von Namur},
    year = {1900}
}

@book{Parry2005,
    author = {Parry, Mair},
    address = {Savona},
    publisher = {Società savonese di Storia Patria},
    title = {Parluma ‘d Còiri: sociolinguistica e grammatica del dialetto di Cairo Montenotte},
    year = {2005}
}

@book{Pelliciardi1977,
    author = {Pelliciardi, Fernando},
    address = {Ravenna},
    publisher = {Longo},
    title = {Grammatica del dialetto romagnolo},
    year = {1977}
}

@book{Perea2005,
    author = {Perea, Maria-Pilar},
    address = {Palma de Mallorca},
    publisher = {Conselleria d’Educació i Cultura.Govern de les Illes Balears, CD-ROM edition},
    title = {Dades dialectals. Antoni M. Alcover},
    year = {2005}
}

@article{Piccolo1939,
    author = {Piccolo, Francesco},
    journal = {L'Italia Dialettale 15},
    pages = {83-100},
    title = {Il dialetto di Lucera (Foggia)},
    year = {1939}
}

@book{Pittau1972,
    author = {Pittau, Massimo},
    address = {Bologna},
    publisher = {Pàtron},
    title = {Grammatica del sardo-nuorese, il più conservativo dei parlari neolatini},
    year = {1972}
}

@book{Pittau1991,
    author = {Pittau, Massimo},
    address = {Sassari},
    publisher = {C. Delfino},
    title = {Grammatica della lingua sarda: varietà logudorese},
    year = {1991}
}

@book{Puscariu1926,
    author = {Puşcariu, Sextil},
    address = {Bucureşti},
    publisher = {Cultura naţională},
    title = {Studii istroromâne.Vol II},
    year = {1926}
}

@article{Peronnet1990,
    author = {Péronnet, Louise},
    journal = {Journal of the Atlantic Provinces Linguistic Association / Revue de l’Association de linguistique des provinces atlantiques 12},
    pages = {81-116},
    title = {Système des conjugaisons verbales dans le parler acadien du sud-est du Nouveau-Brunswick},
    year = {1990}
}

@book{Quint1996,
    author = {Quint, Nicolas},
    address = {Limoges},
    publisher = {La Clau lemosina},
    title = {Grammaire du parler occitan nord-limousin marchois de Gartempe et de Saint-Sylvain-Montaigut (Creuse). Etude phonétique, morphologique et lexicale},
    year = {1996}
}

@book{Quint1998,
    author = {Quint, Nicolas},
    address = {Paris},
    publisher = {L'Harmattan},
    title = {Le Parler occitan alpin du Pays de Seyne},
    year = {1998}
}

@book{Rensch1964,
    author = {Rensch, Karl-Heinz},
    address = {Münster Westfalen},
    publisher = {Aschendorff},
    title = {Beiträge zur Kenntnis nordkalabrischer Mundarten},
    year = {1964}
}

@book{Rossini1975,
    author = {Rossini, Giorgio},
    address = {Firenze},
    publisher = {La Nuova Italia},
    title = {Capitoli di morfologia e sintassi del dialetto cremonese},
    year = {1975}
}

@book{Scheitlin1980,
    author = {Scheitlin, Walter},
    address = {Samedan},
    publisher = {Uniun dals Grischs},
    title = {Il pled puter. Grammatica ladina d'Engiadin'ota cun lecziuns e register da pleds / Grammatik in Puter (Oberengadin) mit Lektionen und Wörterverzeichnis},
    year = {1980}
}

@book{Spescha1989,
    author = {Spescha, Arnold},
    address = {Cuera [Chur]},
    publisher = {Casa editura per mieds d'instrucziun},
    title = {Grammatica sursilvana},
    year = {1989}
}

@book{Toscano1998,
    author = {Toscano, R},
    address = {Nice},
    publisher = {Princi Nèguer},
    title = {Gramàtica niçarda},
    year = {1998}
}

@book{Toso1997,
    author = {Toso, Fiorenzo},
    address = {Recco (Genova)},
    publisher = {Le mani},
    title = {Grammatica genovese: varietà urbana e di koinè},
    year = {1997}
}

@book{Urech1946,
    author = {Urech, Jacob},
    address = {Biel},
    publisher = {Graphische Anstalt Schüler},
    title = {Beitrag zur Kenntnis der Mundart der Val Calanca},
    year = {1946}
}

@book{Vallina1985,
    author = {Vallina Alonso, Celestina},
    address = {Oviedo},
    publisher = {Instituto de estudios asturianos},
    title = {El habla del Sudeste de Parres (desde el Sella hasta el Mampodre)},
    year = {1985}
}

@book{Vincelli1995,
    author = {Vincelli, Antonio},
    address = {Campobasso},
    publisher = {Edizioni Enne},
    title = {Grammatica descrittiva del dialetto di Casacalenda},
    year = {1995}
}

@book{Zof2000,
    author = {Zof, Fausto},
    address = {Pasian di Prato (Udine)},
    publisher = {Leonardo},
    title = {Gramatiche pratiche de lenghe furlane},
    year = {2000}
}

@book{Zorner1989,
    author = {Zörner, Lotte},
    address = {Wien},
    publisher = {Verlag der Österreichischen Akademie der Wissenschaften},
    title = {Die Dialekte von Travo und Groppallo. Diachrone und synchrone Studien zum Piacentinischen},
    year = {1989}
}

@book{Zorner1997,
    author = {Zörner, Lotte},
    address = {Padova},
    publisher = {Unipress},
    title = {Il pagotto. Dialetto dell’Alpago: descrizione fonologica, storico-fonetica e morfologica},
    year = {1997}
}

@inproceedings{PellegriniPassarotti2018,
    author = {Pellegrini, Matteo and Passarotti, Marco},
    booktitle = {CLiC-it},
    title = {LatInfLexi: an Inflected Lexicon of Latin Verbs},
    year = {2018}
}
